15k notebook

主要文書、睇戲，少打機，15k 買邊部好
最好14inch 以上

咁洗撚15k咩
呢啲要求5k都得啦

但又唔想重 之前用x1 carbon 收左皮

agger

xps13/15?
記得買i8 cpu

15k不如順便買macbook la

有諗過但mac打機好似冇咁好，xps15 個4k mon分別大唔大？

MBP>>>> XPS15

唔買翻x1 ?
利申想18 ownership出x1 gen5

又話少打機

Define無咁好

宜家惗緊xps13 定macbook pro 13